文宣條動畫應該要放上mobile app page

暫時諗到既有：
FB各大外國專頁 (例如畫畫，藝術，政治交流各大分類)
instagram (9gag呢類全球page)
twitter
reddit

呢d mobile page點都會比youtube既短期宣傳效果快
因為youtube無link無relevance好難會係隔離pop up
結果都係比番自己人睇 變相多國語言版本無咁有效

不過暫時淨係諗到呢幾個
大家集思廣益放多幾個出黎
時間有限希望文宣組睇到

推

//

由於今日步行路線比較複雜，所以我地會用呢個頻道keep住update遊行隊伍去到咩位置，方便想中途加入既人搵到我地。所以希望大家可以幫手share呢條Channel出去，感謝！
(懶既直接係最底copy)

//

Famous Twitter page

（英文）World famous:
Barack Obama

TedTalk

YouTube

Donald Trump

President Trump

Twitter

CNN Breaking News

The New York Times

CNN

Instagran

G20
（日文＋英文）G20 Japan

（日文＋英文）G7/G20 Youth Japan

（英文）México G20

（英文）Australia G20

（英文）G20 Turkey

（英文）France G20

（英文）Russia G20

（英文）G20 Intel

（英文）G20 Research Group

領事館／政治／有提及反送中媒體twitter
（國語）美国驻华使领馆 US MissionCN

（國語）BBC News中文

（國語）People's Daily, China

（國語）变态辣椒

（國語）外交部 Ministry of Foreign Affairs, ROC (Taiwan)

（國語）蔡英文 Tsai Ing-wen

（國語，英文）Taiwan Today

（國語）China News 中国新闻网

（國語）艾未未 Ai Weiwei

（日文＋英文）Consulate-Gen Japan

（日文＋英文）The Gov't of Japan

（日文＋英文）Japan

（日文＋英文）The Japan Times

（日文＋英文）The Japan News

（日文）アメリカ大使館

（日文）Japan Embassy DC

（日文）Embassy of Japan UK

（粵語）US Con HK & Macau

（英文）TicToc by Bloomberg

（英文）usconsulatemelbourne

（英文）US Consulate Sydney

（英文）DFAT

（英文）US Embassy NZ

（英文）Ireland in Hong Kong

（英文）Embassy of Canada US

（英文）Embassy of Ireland USA

（英文）Reuters Top News

（英文）CGTN